<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

  <offer>
    <id>31801</id>
    <name> Dzbanek Stonecast Barley White  426</name>
    <description><![CDATA[<p>Stonecast to ekscytujaca kolekcja recznie zdobionej porcelany marki Churchill, zaprojektowanej w róznych stylach, aby pasowały do wszystkich rodzajów działalnosci restauracyjnej. Zainspirowany zmieniajacymi sie porami roku i swiezymi składnikami, Stonecast jest dostepny w dziewietnastu oszałamiajacych kolorach. Od nasyconych palet wiosennych i letnich po ciepło jesiennych barw i chłodne odcienie zimy. Stonecast to idealne płótno do prezentowania sezonowych składników i niebanalnych potraw. Kolory Stonecast mozna mieszac ze soba i łaczyc z innymi kolekcjami z portfolio Churchill, aby uzyskac efektowny i oryginalny wyglad stołu. Wykonany z niebywale mocnej porcelany Super Vitrified, która nie pochłania wilgoci, jest bardziej higieniczna i wytrzymała na szok termiczny. Kolekcja w całosci szkliwiona ekologiczna glazura Ecoglaze, która tworzy warstwe ochronna zapewniajaca trwałosc i poprawiajaca wydajnosc podczas intensywnego uzytkowania. Linia objeta dozywotnia gwarancja na obtłuczenia wybranych elementów</p>]]></description>
    <url />
    <ean>5034414374896</ean>
    <image>http://img.hendi.pl/Tools.aspx/BigImage/74245</image>
    <price>100.20</price>
    <property name="Opakowanie">4</property>
    <property name="Wymiary">(h)105</property>
    <property name="Pojemność">426</property>
    <property name="categoryId">2202</property>
    <property name="productCode">SWHSSB151</property>
    <property name="largeSize">0</property>
    <property name="tillStockLasts">0</property>
    <property name="basePrice">167.00</property>
    <property name="productId">24637</property>
    <attribs />
    <category>ZASTAWA STOŁOWA :: Porcelana a'la carte :: Porcelana Churchill Stonecast Barley White</category>
    <producer>Churchill</producer>
    <availability>-</availability>
    <warranty />
    <files />
    <images>
      <image>
        <url>http://img.hendi.pl/Tools.aspx/BigImage/74245</url>
      </image>
    </images>
  </offer>
